{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040698",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "죽순채"
    },
    "text": "平たく切ったゆでタケノコは、タケノコ（缶詰）200グラム、牛肉（牛胸肉）100グラム、干し椎茸3個（15グラム）、セリ60グラム、もやし100グラム、卵1個で作る。タケノコは半分に切って穂先をはがして洗って切る。セリは葉を取り、もやしは頭と根を取り除き、茹でて切る。牛肉は千切りにしてシイタケは千切りにして牛肉と一緒に薬味で寝かせておく。卵は黄白で錦糸卵を焼いて千切りにする。酢醤油は水に塩と砂糖を溶かして醤油と酢を入れて作る。熱したフライパンに食用油を入れ、タケノコを炒めて冷やす。他のフライパンに食用油を敷いて味付けした牛肉とシイタケを炒めて冷やす。頬にタケノコ、牛肉、シイタケ、セリ、もやしを混ぜ、酢醤油で和える。器に盛って黄白錦糸卵をのせて出す。",
    "QA": [
        {
            "question": "タケノコの切り方は？",
            "answer": "タケノコは半分に切って穂先をはがして洗って切ります。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように切りますか？",
            "answer": "牛肉は千切りにして使います。"
        },
        {
            "question": "干し椎茸は何枚使いますか？",
            "answer": "干し椎茸は3個（15グラム）使います。"
        },
        {
            "question": "セリともやしの準備方法は？",
            "answer": "セリは葉を取り、もやしは頭と根を取り除いて茹でて切ります。"
        },
        {
            "question": "錦糸卵の作り方は？",
            "answer": "卵を黄白に分けて錦糸卵を焼き、千切りにします。"
        },
        {
            "question": "酢醤油の作り方は？",
            "answer": "水に塩と砂糖を溶かして醤油と酢を入れて作ります。"
        },
        {
            "question": "タケノコの炒め方は？",
            "answer": "熱したフライパンに食用油を入れてタケノコを炒めて冷まします。"
        },
        {
            "question": "牛肉とシイタケの炒め方は？",
            "answer": "他のフライパンに食用油を敷いて味付けした牛肉とシイタケを炒めて冷まします。"
        },
        {
            "question": "タケノコ、牛肉、シイタケ、セリ、もやしを混ぜる時は何で和えますか？",
            "answer": "タケノコ、牛肉、シイタケ、セリ、もやしを混ぜた後、酢醤油で和えます。"
        },
        {
            "question": "最後に黄白錦糸卵をのせるのはなぜですか？",
            "answer": "黄白錦糸卵をのせることで、見た目に華やかさを加えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 298
    }
}